［緊急］啲英文五毛不斷係到帶風向

西媒一有新聞片講香港啲五毛就即係扮撚哂野係到帶風向
佢地人多勢眾可以點反擊？